唔好講"人一藍腦便殘"

請試下講"腦殘所以藍"

咁先啱 因為只有腦殘嘅人先會做藍絲
要分清前因後果啊

人一藍腦便殘順口啲，雖然你啱

腦一殘人便藍

同埋你唔可以話佢地係有腦
本身冇腦係唔會腦殘
個前設錯左

呢個唔錯

同意呢個